日常粵語對話最常夾雜嘅日文詞語

Oishi~
食wasabi
一級奸巴爹

卡哇兒

日本肝油丸 KAWAII呢！

壽司

21314

234

二姑二姑

係～～

kimochi

sor sor sor

冧巴爛

係日文黎？

係，不過唔記得假名點串

8+26

放題 人氣 電話 經濟 科學…

mina

日本語本当上手

天気かいいから、散歩しましょう

Omae wa mou shindeiru

易菇易菇

我就真係冇聽過無啦啦會有人講oishi
屙屎就成日聽

sorry
原來係我高估左你嘅智力
以為你會知咩叫日常粵語對話

有事
出汁

oishi super 成就你的美味

撚大唷

中出

可以試？

屙喱吉帝

Sayonara

Da 咩

放題 定食
同埋其實 經濟呀 社會呀 等等詞語本身都係日文度嚟

mi ni ko i sakura ah e oh come and dance with me mi ni ko i sakura ah e oh come and dance with me

我媽卡些

Sor9ry

二姑工姑

係

citysuper 成就你的美味

卡啦ok

nani

Donki

有聲

果日去食餓媽加些

chok多媽嗲

樓主のお母さんはにわとりです

優の良品

汁男

oil see